除左FF同DQ呢兩隻最知名既，仲有咩RPG game係好好玩？

咩機種都得，咩年份亦得

persona 5

chrono trigger

真女神轉生
Persona
Witcher
Xenoblade

pokemon

Saturn，天外魔境第四之默示錄
psp有重出過

入面由一班兒時玩伴，講到大個各散東西，牽涉西部政府童話電影吸血鬼乜都有。我玩過最有趣嘅rpg

skyrim
witcher 3

fallout

軌跡

persona 3、4、5

幻想水滸傳2

Kingdom hearts

超任/PS年代square 出好多game,又好玩又肯試唔同元素
saga2,3,
聖劍2,3
龍界傳說
秘寶獵人G
洛杜羅之秘寶
Parasite Eve

天地創造
皇家騎士團2
三國志英傑傳,曹操傳, 太閣立志傳2-5, 大航海時代

Witcher 3
Elder Scrolls V: Skyrim
Tales of Berseria

Shadow hearts 系列

PS3 二之國

octopath traveler
xenoblade2

唔止PS3 有

E 個正，仲可以張收d 戰利品加工做武器

Breath of fire 我建議玩 1 3 4

2 感覺麻麻，但身為死忠一定玩埋

最緊要 條蛇女（Deis) 咁多代都好好J

Valkyrie Profile 玩PSP/最近出IOS版

XenoGears
Grandia1,2

Sor以為講緊政治

2代同NDS都唔差
不過2代有d難上手